---
title: Ontwerpcriteria
date: 2018-03-09
---

Vandaag moesten we de Lifestyle Diary inleveren in Natschool. Daarna zijn ik en Robin bezig geweest met het opstellen van de Ontwerpcriteria. We hebben eerst het Internet afgezocht naar voorbeelden van Ontwerpcriteria. Hieronder het eindresultaat van het onderzoek dat ik en Robin hebben gedaan:

![enter image description here](https://lh3.googleusercontent.com/1tRrlDlvfTX4FYHCA_dVgHynnmJQXFvLUurnYjn3JXNFaJ4Nzec5MvGyKjb0f3Z4lTPfZTePU9cP)
